葡語/葡萄牙文交流

對葡文幾有興趣
但過唔到澳門讀
自學又唔見多材料
工聯會？
近年有個葡文cours

近年有個葡文course又幾貴

hola, como estás? Es logíco que no haya persona aprender Portuguese. Pero quiero aprenderlo. jaja

quizas me entiendas, es que estoy hablando español
chao!

有興趣 香港有咩渠道學

利申 完全唔識 但幾年後有機會去葡語區工作

南美定歐洲?

南美同歐洲都係得一個國家用葡文 咪姐係問巴西定葡萄牙

師兄成年前都推上
學緊葡文？

準備讀葡文degree

過大海讀？

係 ip 都唔洗check

巴打 我都自學緊葡文
不如Tg傾？

可以的
我係半桶水
但身邊有朋友係土生葡人 有需要可以幫助

我都自學緊，唔介意嘅話一齊傾下：